美國眾議院駁回特朗普對中興的辯護 維持制裁

據外媒CNET報導，美國眾議院撥款委員會（House Procurement Committee）當地時間週四一致通過了一項修正案，該法案將維持對中興通訊的制裁，拒絕其總統唐納德·特朗普（Donald Trump）為遭受困擾的中國手機製造商辯護。

該修正案的作者Dutch Ruppersberger在一份聲明中表示，這項修正案將“阻止一家受其政府偏袒的外國公司 - 其忽視貿易禁令 - 現在已滲透對美國生活不可或缺的設備和網絡” 。

中興通訊近日一直在處理美國商務部的一項禁令，該禁令阻止美國企業向該公司銷售硬件或服務。這項為期七年的禁令迫使中興通訊停止其“主要經營活動。”中興通訊一直在努力推翻拒絕命令，並將希望寄託在美中兩國之間更廣泛的雙邊貿易談判上。週日特朗普發出了令人驚訝的推文，要求美國商務部為中興通訊提供“一種快速恢復業務的途徑“。

特朗普週一再次發布新推文，稱中興通訊“從美國公司購買大部分單個零件”，該公司“反映了我們正在與中國談判的更大貿易協議以及我與中國領導人的個人關係”。
白宮和中興沒有立即回應置評請求。

連登侵教徒今次撐邊個好？

逼中國自主研發晶片，
中國又贏

又來點火, 老是常出現

點解我成日覺得特朗普係玩緊黑臉白臉, 佢就做晒白瞼呢一PART

反中熱潮開始了

Good Cop, Bad Cop

侵侵成最大贏家
既可以保持與習友誼
又可以保障國家安全

其實外國人有冇黑白臉呢個思維

總統想收手都收唔到

行憲政架美國

理得你侵唔侵

五毛唔開心，我地就最開心

侵帝肯 司法嗰邊唔肯喎
人哋邊會似厲害蟈咁一隻維尼話撚哂事

中國人以為玩關係就得，on9

梗係有，good cop bad cop

侵侵呢次醒呀，又可以做好人，又可以制裁中國

本來個禁制令就唔關侵事，一早已經調查緊，邊有得你話停就停 總統都係咁話啦

屌你trump trump 好尾機
對中國示好完 之後一個反手抽擊

扯貓尾

唔好咁啦, 你咁樣會比人鬧你侵盲粉
遲D就比人笑9炒車

呢度好多交通警, 專笑人炒車架

撚狗

侵侵: 唔關我事啊 我盡哂力喇 我都搞到成身蟻啊 但我地仲係好朋友呀可？
雜: 當然
侵侵: 咁你應承我既野會說到做到架可？
雜: .........

一舉幾得, 侵侵扮好人, 又可以話唔關佢事, 因為美國係民主制度唔係獨裁政權, 野野都係屌柒支那

黑白臉喎

黎個大小通殺 全部撐哂

D人脫離唔到中國集權主義思想
自己平時做開下人, 咪成日以國家元首為主

人地民主架
邊似某國咁, 國家主席大晒, 一做錯決定, 下面成千萬市民陪葬

扯得成就very good

侵:

講吓咋

總之槍頭對正支共就撐
Spin你老母對波算啦

三權分立, 民主既好處
比上面班人spin 吹到個人崇拜了

撚狗咁撚

侵侵一個無聊twitte，做乜要眾議院去駁

正

因為立法既天職就係制衡行政

邊似某港大口狗主席, 話記者比人打唔關公眾利益
不用加開特別會議

扯哂堆前朝撐共既民主黨表態反共

上年法院叫停入境禁令嗰陣，又唔見有侵教徒話要尊重民主

乜尊重民主係要用口講架

咁東方某國日講夜講
依法治國，依法施攻，依法拘捕

咁某國一定係法治大國了

侵侵:

侵侵唔咁做，國會搞撥款時正常點會諗到加條clause去限制商務部咁做？

中國又贏

總統應該都有Veto Power/ 行政命令出到？
唔一定要理佢？

你試下係出面貼法院叫停入境禁令嘅舊聞，睇下有咩反應 而家笑緊侵粉雙重標準，又可以spin到係以我為國家元首大晒

眾議院好波

侵侵打晒籠通咁撚支那

個報導連個committee個名都錯，應該係House Appropriations Committee

個topic有d誤導,不過低水平的人鐘意睇呢d記者就寫呢d咁河

都話咗侵侵成日出口術
口痕就講幾句

最後贏家就是中國

法院做得好
侵侵唔滿意咪打官司囉

中興都可以打官司架（如果可以）

同意，識咁講就唔係我恥笑緊嘅侵粉

五毛炒車狗呢？

正確

多謝你做連登交通指導員
咁得閒睇人有無炒車

仲要搶頭位回post

個經濟大師(大陸話佢係)一黎到，扯完貓尾，呢個就話繼續制裁，呢一個就屌柒習總搞屎棍整到金仔發神經

一個五毛都冇，空氣好清新

比人當狗咁撚，班5毛都唔知點算

<三權分立>川普最新版入境禁令 美最高法院開庭審理

支持三權分立

玩撚到啲股價好似過山車咁又上又落

應該冇
應該又係終蟈N大發明之一

要跟制度架，你估美國可以玩人治啲嘢可以中途亂改？

Well done

侵: 唔關我事 村口隻狗唔係我殺

on99 扮無辜! 夠膽做唔夠膽認，正小人!

兩邊係度扯貓尾

只要你對美國制度、國力有信心，就唔驚買錯邊

做左野架喇我, 高招

睇到連希拉里都要轉軑反共 真係笑左出黎 d友仲話侵侵輸 侵侵到底輸左d咩
由頭贏到落尾 今次中期選贏到開哂行都似

贏國又贏得世界尊重，贏到開巷

侵：我有畀你屌架👉🏻👌🏻

奧巴馬左膠時代，你話會唔會成個眾議院一致通過制裁支那

仲要唔好唔記得，制裁支那係侵大大聲提出，一招古惑的鎗，成個眾議院就一致決定

根本係唱雙簧

識玩 黑白臉

on9仔

侵當選就講明會制裁支那，當時議會仲有好多反對聲。

今時今日，眾議院一致通過制裁支那，你講邊個贏？

exact7ly
根本all planned

牙習
我盡曬力架啦
國會唔俾我都無計
不過呢,你應承左我要做果D,一樣要照做喎
唔係制裁會繼續黎

人民及其代議士都反中了

侵想反口都唔得
成個國家睇住

班炒車撚柒左就轉話題架啦

原來侵侵扯貓尾

正想講

都係嗰句喇
Trump本身唔係反中根本唔會安班成班反中鷹派做班底
仲要其實Trump只係喺twiiter出個thread咁大把
你話Trump係想縮沙定借力打力KO好似Gay Cook呢啲liberals國際財閥呢
我就一定信後者嘅

五毛又炒咗車

前幾日佢先係Twitter話唔會放過中興喎

見到賤格開既中共比賤個佢既美國撚真係大快人心

係, 近排睇國際新聞都覺得好治癒

其實你識唔識咩叫三權分立
侵仔就算係總統，佢都無權干涉參眾兩院既人事任命
因為議會議席全部都係民選既
侵仔會搞Apple?
你係high左野定活係平衡時空？

BTW今鋪元老院ho ball
證明GOP內部都開始唔妥二五侵到出面
今鋪侵仔連第一任期都涷過水

似good cop bad cop啫
雜雜叫金仔玩野咪口頭tum下先
但投票班友識做架啦
有咩事 三權分立 that’s it

屌，講到侵侵好似啲娘娘收兵咁

習種早排提前見金正恩
之後金仔話可能取消同美國會面
咁當然係唔會取消
但會唔會係習種借金仔迫美國順便放中興水?
跟住就見到侵侵網上改口話會幫中興
點知眾議院維持制裁
呢啲政治手段 美國高章好多 制度優越好多
美國北韓會面如期舉行

我唔係話Trump會搞Apple
但問題係Gay Cook都彈過出嚟話唔支持制裁中興
仲寫咗好多建議書教番Trump點做
而Gay Cook肯定只係成個國際財閥裡面其中一員
有呢種理念嘅肯定唔只得Apple
可能仲有Disney呢啲
唔可能唔諗辦法要佢地收聲

同埋我所講嘅班底係指administration裡面
你會錯意衝出嚟屈我唔識三權分立做乜

侵侵 三方（蝗國 北韓 老美）係星加坡會面前有借口話

我已經幫口唔制裁ZTE 但點知眾議院（扯貓尾）維持制裁決定

但你估 雜種 同 19號 弱智架咩

唔洗害怕
佢係其他post都已經係咁

佢妄想症發作，唔好怪作
小心佢又叫你侵盲粉，熱普城炒車等等

妄想症精神科病人全面進場

原來係咁

又贏

笑撚到我，d 五毛炒撚晒車

侵: 咁我愛莫能助啦!

Good cop bad cop

打龍通

呢樣真係唔識

細個嗰陣係外國公司做追數，同個美國女人講黑白臉，佢完全唔明我意思 (我認當時可能英文差)，以為佢地冇呢個黑白臉思維

唉屌
唔係我唔想幫你呀
你知架啦, 我地民主社會
係美國本土唔想幫你 唔係我唔想幫你
你要記住呀 雜雜

根據《中華人民共和國反傾銷條例》和《中華人民共和國反補貼條例》的規定，2018年2月4日，商務部分別發佈該年度第12號和第13號公告，決定對原產於美國的進口高粱進行反傾銷和反補貼立案調查。

2018年4月17日商務部發佈反傾銷初裁公告，決定於4月18日起採取臨時反傾銷措施。

本案調查過程中，調查機關收到大量下游用戶的反映，認為案件調查將會提高下游養殖業成本，對原產於美國的進口高粱採取反傾銷反補貼措施影響廣大消費者生活成本，不符合公共利益。

經調查，調查機關發現近期國內豬肉價格持續下降，許多養殖戶生計面臨困難，在此情況下，對原產於美國的進口高粱採取反傾銷反補貼措施不符合公共利益。

現就有關事項公告如下：
一、終止對原產於美國的進口高粱反傾銷、反補貼調查。
二、依據商務部2018年第38號公告徵收的反傾銷臨時保證金如數退還。

特此公告。

商務部
2018年5月18日

又贏

搬石頭掉鳩自己隻腳

中国又贏

件事發展得好正路，但睇埋外國新聞後令我有新的睇法: 侵侵雖然算係學得快，本身亦係叻人，但政治能力其實比之前想像中渣。侵侵撚狗的本質，應該唔係佢或美國高章，但更唔係侵侵智力不足或者忽忽地，而係佢見到有位就會試下混水摸魚。不過已經相當肯定，美國正式認清到中國的野心及卑劣。得閒再慢慢講。

權力互相制衡
民主國家典範

連登侵教徒就好似贏國咁

侵做乜都贏，又贏

又串支那

中國人唔會明，佢地都冇constitution呢個concept

侵侵唔係蠢
只係高估咗支國既人格下限

弊在好似一盤散沙又廢廢地嘅歐洲未認清呢，嘢嘢都慢人兩拍，你睇當年德銀走去擴充投行業務啲時機就知

之前話自己炒車既人又再炒一次車